msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: YITH WooCommerce Wishlist\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/init\n"
"POT-Creation-Date: 2019-11-08 17:19:30+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2019-02-12 14:37+0100\n"
"Last-Translator: Valentyn Zubenko <valentyn.zubenko@gmail.com>\n"
"Language-Team: Your Inspiration Themes <plugins@yithemes.com>\n"
"Language: uk_UA\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop;__;_e;_n:1,2;__ngettext:1,2;"
"__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;"
"_nx_noop:4c,1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n!=1;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: ../plugin-fw\n"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:159
#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1493
#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1494
#: includes/class.yith-wcwl-install.php:245
msgid "Wishlist"
msgstr "위시리스"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:161
msgid "Settings"
msgstr "설정 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:162
#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:243
msgid "Colors"
msgstr "색깔 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:163
msgid "Premium Version"
msgstr "프리미엄 버전 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1009
msgid "Enable all plugin features"
msgstr ""

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1010
msgid ""
"Be sure to select at least one option in the Wishlist page menu in this "
"settings page"
msgstr ""

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1011
msgctxt "[Part of]: Also, please read the plugin documentation"
msgid "Also, please read the plugin"
msgstr ""

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1012
#, fuzzy
msgctxt "[Part Of]: Also, please read the plugin documentation"
msgid "documentation"
msgstr "플러그인 설명서"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1018
msgid "Upgrade to the PREMIUM VERSION"
msgstr "프리미엄 버전으로 업그레이드"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1022
msgid "Discover the Advanced Features"
msgstr "강화된 기능 보기 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1023
msgid ""
"Upgrade to the PREMIUM VERSION of YITH WOOCOMMERCE WISHLIST to benefit from "
"all features!"
msgstr ""

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1029
msgid "Get Support and Pro Features"
msgstr "지원받기와  프로기능"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1030
msgid ""
"By purchasing the premium version of the plugin, you will take advantage of "
"the advanced features of the product and you will get one year of free "
"updates and support through our platform available 24h/24."
msgstr ""
"프리미엄버전 구매시 강화된 기능의 사용,  일년동안 무료 업그레이드 서비스와 자"
"사 프랫폼을 이용한 24h/24 서포트가 제공됩니다."

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1041
msgid "General Settings"
msgstr "일반 설정 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1048
msgid "Enable YITH Wishlist"
msgstr "YITH Wishlist 사용"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1055
msgid "Default wishlist title"
msgstr "기본 위시리스트 제목"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1057
#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1058
#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1308
msgid "My wishlist on %s"
msgstr "나의 위시리스트 목록 @ %s"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1063
msgid "Wishlist Page"
msgstr "위시리스트 페이지 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1064
msgid "Page contents: [yith_wcwl_wishlist]"
msgstr "페이지 콘텐츠: [yith_wcwl_wishlist] "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1073
msgid "Position"
msgstr "위치"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1074
msgid ""
"You can add the button in variable products only after the \"Add to Cart\" "
"button or using the shortcode [yith_wcwl_add_to_wishlist]."
msgstr ""
"다양한 상품의 \"장바구니 담기\" 버튼 뒤에나 숏코드 "
"[yith_wcwl_add_to_wishlist]로 추가 할수 있음."

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1080
msgid "After \"Add to cart\""
msgstr "장바구니 담기 뒤에"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1081
msgid "After thumbnails"
msgstr "썸네일 뒤에"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1082
msgid "After summary"
msgstr "써머리 뒤에"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1083
msgid "Use shortcode"
msgstr "숏코드를 사용 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1088
msgid "Redirect to cart"
msgstr "장바구니로 다시돌리기"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1089
msgid ""
"Redirect to cart page if \"Add to cart\" button is clicked in the wishlist "
"page."
msgstr ""
"위시리스트 페이지의 '장바구니 담기' 버튼이 눌리면 장바구니 페이지로 다시돌리"
"기"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1095
msgid "Remove if added to the cart"
msgstr "장바구니에 담고나면 제거"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1096
msgid "Remove the product from the wishlist if it has been added to the cart."
msgstr "장바구니에 담았다면 물품을 위시리스트에서 제거 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1102
msgid "\"Add to Wishlist\" text"
msgstr "\"위시리스트 추가\" 텍스트"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1104
msgid "Add to Wishlist"
msgstr "위시르스트 추가"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1109
msgid "\"Browse wishlist\" text"
msgstr "\"위시리스트 둘러보기\" 텍스트"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1111
#: includes/class.yith-wcwl-ui.php:82 includes/class.yith-wcwl-ui.php:83
msgid "Browse Wishlist"
msgstr "위시리스트 둘러보기 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1116
msgid "\"Product already in wishlist\" text"
msgstr "\"위시리스트에 이미 있습니다\" 텍스트"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1118
#: includes/class.yith-wcwl-ui.php:83
msgid "The product is already in the wishlist!"
msgstr "이 상품은 이미 위시리스트에 있습니다."

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1123
msgid "\"Product added\" text"
msgstr "\"상품 추가\" 텍스트 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1125
#: includes/class.yith-wcwl-ui.php:82
msgid "Product added!"
msgstr "상품이 추가됨!"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1130
msgid "\"Add to Cart\" text"
msgstr "\"장바구니 담기\" 텍스트 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1132
msgid "Add to Cart"
msgstr "장바구니 담기 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1137
msgid "Show Unit price"
msgstr "개별가격 보이기"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1138
msgid "Show unit price for each product in wishlist"
msgstr "관심상품내 개별상품의 개별가격 보이기"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1145
msgid "Show \"Add to Cart\" button"
msgstr "\"장바구니 담기\" 버튼 보이기"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1146
msgid "Show \"Add to Cart\" button for each product in wishlist"
msgstr "관심상품내 개별상품에 \"장바구니 담기\" 버튼 보이기 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1153
msgid "Show Stock status"
msgstr "재고상황 보기 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1154
msgid ""
"Show \"In stock\" or \"Out of stock\" label for each product in wishlist"
msgstr "위시리스트내 개별상품에 \"재고있음\" 또는 \"재고없음\" 레이블 보이기"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1161
msgid "Show Date of addition"
msgstr "추가한 날짜 보이기 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1162
msgid "Show the date when users have added a product to the wishlist"
msgstr "위시리스트에 사용자가 상품 추가한 날짜 보이기"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1169
msgid "Add second remove button"
msgstr "두번째 제거 버튼 추가"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1170
msgid "Add a second remove button in the last column, with extended label"
msgstr "확장 레이블에 두번째 제거버튼을 마지막 열에 추가"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1185
msgid "Styles"
msgstr "스타일 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1192
msgid "Use buttons"
msgstr "버튼 사용 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1193
msgid "Use buttons instead of simple anchors."
msgstr "연결구문 대신 버튼 사용 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1199
msgid "Custom CSS"
msgstr "커스텀 CSS"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1206
msgid "Use theme style"
msgstr "테마 스타일 사용 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1207
msgid "Use the theme style."
msgstr "지금 테마 스타일 사용"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1213
msgid "Rounded buttons"
msgstr "굴곡진 모서리 버튼"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1214
msgid "Make button corners rounded"
msgstr "버튼 모서리를 굴곡지게 만들기"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1220
msgid "\"Add to Wishlist\" icon"
msgstr "\"위시리스트 추가\" 아이콘 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1221
msgid "Add an icon to the \"Add to Wishlist\" button"
msgstr "\"위시리스트 추가\"버튼에 아이콘 추가하기 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1231
msgid "\"Add to Cart\" icon"
msgstr "\"장바구니 담기\" 아이콘 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1232
msgid "Add an icon to the \"Add to Cart\" button"
msgstr "\"장바구니 담기\"버튼에 아이콘 추가하기"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1250
msgid "Social Networks & Share"
msgstr "소셜 네트워크와 공유 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1257
msgid "Share on Facebook"
msgstr "페이스북에 공유"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1258
msgid "Show \"Share on Facebook\" button"
msgstr "\"페이스북에 공유\"버튼 보이기 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1264
msgid "Tweet on Twitter"
msgstr "트위터에 트윗하기"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1265
msgid "Show \"Tweet on Twitter\" button"
msgstr "\"트위터에 트윗하기\"버튼 보이기"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1271
msgid "Pin on Pinterest"
msgstr "핀레스트에 핀하기"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1272
msgid "Show \"Pin on Pinterest\" button"
msgstr "\"핀레스트에 핀하기\"버튼 보이기 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1278
msgid "Share on Google+"
msgstr "구글플러스에 공유"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1279
msgid "Show \"Share on Google+\" button"
msgstr "\"구글플러스에 공유\"버튼 보이기 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1285
msgid "Share by Email"
msgstr "이메일로 공유"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1286
msgid "Show \"Share by Email\" button"
msgstr "\"이메일로 공유\"버튼 보이기"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1292
#, fuzzy
msgid "Share by WhatsApp"
msgstr "이메일로 공유"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1293
#, fuzzy
msgid "Show \"Share by WhatsApp\" button ( only on phones )"
msgstr "\"이메일로 공유\"버튼 보이기"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1299
#, fuzzy
msgid "Share by Url"
msgstr "이메일로 공유"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1300
msgid "Show \"Share Url\" field on wishlist page"
msgstr ""

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1306
msgid "Social title"
msgstr "소셜 타이틀"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1313
msgid "Social text"
msgstr "소셜 텍스트 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1314
msgid ""
"It will be used by Twitter and Pinterest. Use <strong>%wishlist_url%</"
"strong> where you want to show the URL of your wishlist."
msgstr ""

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1321
msgid "Social image URL"
msgstr "소셜 이미지 URL"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1322
msgid "It will be used by Pinterest."
msgstr ""

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1336
msgid ""
"If you want to take advantage of this feature, you could consider to "
"purchase the %s."
msgstr "이기능의 장점을 사용하시려면 %s 의 구매를 생각해 보십시요."

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1341
msgid "YITH WooCommerce Frequently Bought Together Integration"
msgstr "YITH WooCommerce 와  함께 자주 구매되는 연결"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1348
msgid "Enable slider in wishlist"
msgstr "위시리스트내 슬라이더 사용 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1349
msgid ""
"Choose to enable product slider in wishlist page with linked products (<a "
"href=\"%s\" class=\"thickbox\">Example</a>). %s"
msgstr ""
"위시리스트 페이지에 연결된 상품내 상품 슬라이더 기능 선택 (<a href=\"%s\" "
"class=\"thickbox\">Example</a>). %s"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1385
msgid "\"Add to wishlist\" button"
msgstr "\"위시리스트 추가\"버튼"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1388
#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1406
#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1424
#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1442
#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1460
msgid "Background"
msgstr "백그라운드 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1389
#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1407
#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1425
#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1443
#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1461
msgid "Text"
msgstr "텍스트 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1390
#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1408
#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1426
#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1444
#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1462
msgid "Border"
msgstr "경계 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1397
#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1415
#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1433
#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1451
msgid "Background (hover)"
msgstr "백그라운드(안쪽)"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1398
#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1416
#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1434
#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1452
msgid "Text (hover)"
msgstr "텍스트 (안쪽)"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1399
#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1417
#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1435
#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1453
msgid "Border (hover)"
msgstr "경계 (안쪽)"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1403
msgid "\"Add to Cart\" button"
msgstr "\"장바구니 담기\" 버튼 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1421
msgid "\"Style 1\" button"
msgstr "\"스타일 1\" 버튼 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1439
msgid "\"Style 2\" button"
msgstr "\"스타일 2\" 버튼 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1457
msgid "Wishlist table"
msgstr "위시리스트 테이블 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1466
msgid "Headers"
msgstr "헤더 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1469
msgid "Background color"
msgstr "백그라운드 색깔 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1559
msgid "Wishlist Activated"
msgstr "위시리스트 사용됨"

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1560
msgid ""
"In the YIT Plugin tab you can find the Wishlist options. With this menu, you "
"can access to all the settings of our plugins that you have activated. "
"Wishlist is available in an outstanding PREMIUM version with many new "
"options, <a href=\"%s\">discover it now</a>."
msgstr ""
"YIT Plugin tab에서 위시리스트 옵션을 찾을수 있습니다. 이 메뉴로 실행된 플러그"
"인의 세팅을 할수 있읍니다. 프리미엄버전의 많은 새로운 옵션 <a href=\"%s"
"\">discover it now</a> 이 사용가능합니다."

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1571
msgid "Wishlist Updated"
msgstr "위시리스트 업데이트됨 "

#: includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1572
msgid ""
"From now on, you can find all the options of Wishlist under YIT Plugin -> "
"Wishlist instead of WooCommerce -> Settings -> Wishlist, as in the previous "
"version. When one of our plugins is updated, a new voice will be added to "
"this menu. Wishlist has been updated with new available options, <a href=\"%s"
"\">discover the PREMIUM version.</a>"
msgstr ""
"이제 부터 모든 위시리스트의 옵션은 이전의 우커머스 -> 설정 -> 위시리스트 대"
"신 YITH Plugins  -> 위시리스트 내에서 찾을수 있습니다. 하나라도 당사의 플러그"
"인이 업데이트되면 새로운 소식이 이 메뉴에 추가 되며, 위시리스트가 새로운 옵션"
"이 업데이트되면  <a href=\"%s\">프리미엄버전 살펴보기.</a> 표시됨."

#: includes/class.yith-wcwl-init.php:448
msgid ""
"We are sorry, but this feature is available only if cookies are enabled on "
"your browser."
msgstr ""
"죄송합니다. 이 기능은 브라우져에서 쿠기가 활성화되어 있으면 가능합니다."

#: includes/class.yith-wcwl-init.php:449
msgid "Product correctly added to cart"
msgstr "상품이 잘 장바구니에 담겼습니다."

#: includes/class.yith-wcwl-install.php:244
msgctxt "page_slug"
msgid "wishlist"
msgstr "위시리스트"

#: includes/class.yith-wcwl-privacy.php:50
msgid "While you visit our site, we’ll track:"
msgstr ""

#: includes/class.yith-wcwl-privacy.php:52
msgid ""
"Products you’ve added to the wishlist: we’ll use this to show you and other "
"users your favourite products, and to create targeted email campaigns."
msgstr ""

#: includes/class.yith-wcwl-privacy.php:53
msgid ""
"Wishlists you’ve created: we’ll keep track of the wishlists you create, and "
"make them visible to the store’s staff"
msgstr ""

#: includes/class.yith-wcwl-privacy.php:55
msgid ""
"We’ll also use cookies to keep track of wishlist contents while you’re "
"browsing our site."
msgstr ""

#: includes/class.yith-wcwl-privacy.php:58
msgid ""
"Members of our team have access to the information you provide us. For "
"example, both Administrators and Shop Managers can access:"
msgstr ""

#: includes/class.yith-wcwl-privacy.php:60
msgid ""
"Wishlist details, such as products added, date of addition, name and privacy "
"settings of your wishlists"
msgstr ""

#: includes/class.yith-wcwl-privacy.php:62
msgid ""
"Our team members have access to this information to offer you better deals "
"for the products you love."
msgstr ""

#: includes/class.yith-wcwl-privacy.php:82
#: includes/class.yith-wcwl-privacy.php:98
#, fuzzy
msgid "Customer Wishlists"
msgstr "위시리스트 찾기 "

#: includes/class.yith-wcwl-privacy.php:133
#, fuzzy
msgid "Wishlists"
msgstr "위시리스"

#. Translators: %s Order number.
#: includes/class.yith-wcwl-privacy.php:195
#, fuzzy
msgid "Removed wishlist %s."
msgstr "나의 위시리스트 목록 @ %s"

#. Translators: %s Order number.
#: includes/class.yith-wcwl-privacy.php:199
msgid "Wishlist %s has been retained."
msgstr ""

#: includes/class.yith-wcwl-privacy.php:210
msgid "Removed default user's wishlist"
msgstr ""

#: includes/class.yith-wcwl-privacy.php:228
msgid "Token"
msgstr ""

#: includes/class.yith-wcwl-privacy.php:229
#, fuzzy
msgid "Wishlist url"
msgstr "위시리스"

#: includes/class.yith-wcwl-privacy.php:230
msgid "Title"
msgstr ""

#: includes/class.yith-wcwl-privacy.php:231
msgctxt "date wishlist was created"
msgid "Created on"
msgstr ""

#: includes/class.yith-wcwl-privacy.php:232
msgid "Visibility"
msgstr ""

#: includes/class.yith-wcwl-privacy.php:233
msgid "Items Added"
msgstr ""

#: includes/class.yith-wcwl-privacy.php:283 templates/wishlist-view.php:212
msgid "Shared"
msgstr "공유됨 "

#: includes/class.yith-wcwl-privacy.php:286 templates/wishlist-view.php:215
msgid "Private"
msgstr "개인 "

#: includes/class.yith-wcwl-privacy.php:289 templates/wishlist-view.php:218
msgid "Public"
msgstr "공용 "

#: includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:45
#, fuzzy
msgctxt "[gutenberg]: block name"
msgid "YITH Add to Wishlist"
msgstr "위시르스트 추가"

#: includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:46
#, fuzzy
msgctxt "[gutenberg]: block description"
msgid "Shows Add to Wishlist button"
msgstr "\"위시리스트 추가\"버튼"

#: includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:51
msgid ""
"ID of the product to add to wishlist (leave empty to use global product)"
msgstr ""

#: includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:56
msgid "Url of wishlist page (leave empty to use default)"
msgstr ""

#: includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:61
msgid "Button label (leave empty to use default)"
msgstr ""

#: includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:66
msgid "\"Browse wishlist\" label (leave empty to use default)"
msgstr ""

#: includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:71
#, fuzzy
msgid "\"Product already in wishlist\" label (leave empty to use default)"
msgstr "\"위시리스트에 이미 있습니다\" 텍스트"

#: includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:76
msgid "\"Product added to wishlist\" label (leave empty to use default)"
msgstr ""

#: includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:81
msgid ""
"Icon for the button (use any FontAwesome valid class, or leave empty to use "
"default)"
msgstr ""

#: includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:86
msgid "Additional css classes for the button (leave empty to use default)"
msgstr ""

#: includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:94
#, fuzzy
msgctxt "[gutenberg]: block name"
msgid "YITH Wishlist"
msgstr "YITH Wishlist 사용"

#: includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:95
#, fuzzy
msgctxt "[gutenberg]: block description"
msgid "Shows list of products in wishlist"
msgstr "관심상품내 개별상품의 개별가격 보이기"

#: includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:100
msgid "Choose whether to paginate items in the wishlist or show them all"
msgstr ""

#: includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:103
msgid "Paginate"
msgstr ""

#: includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:104
msgid "Do not paginate"
msgstr ""

#: includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:109
msgid "Number of items to show for each page"
msgstr ""

#: includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:114
msgid "ID of the wishlist to show (EG: K6EOWXB888ZD)"
msgstr ""

#: includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:387
#: includes/class.yith-wcwl-ui.php:164
msgid "Share on:"
msgstr "공유: "

#: includes/class.yith-wcwl-ui.php:118 includes/class.yith-wcwl-ui.php:200
msgid "Select options"
msgstr "옵션 선택 "

#: includes/class.yith-wcwl-ui.php:168 templates/share.php:20
msgid "Facebook"
msgstr "페이스북 "

#: includes/class.yith-wcwl-ui.php:171 templates/share.php:26
msgid "Twitter"
msgstr "트위터 "

#: includes/class.yith-wcwl-ui.php:180
msgid "email"
msgstr "이메일 "

#: includes/class.yith-wcwl.php:201
msgid "An error occurred while adding products to the wishlist."
msgstr "위시리스트에 추가중에 에러가 발생함."

#: includes/class.yith-wcwl.php:293
msgid "An error occurred while adding products to wishlist."
msgstr "위시리스트에 추가중에 에러가 발생함."

#: includes/class.yith-wcwl.php:310
msgid "The \"Remove\" option now does not require any parameter"
msgstr "\"제거\" 옵션은 파라메타가 필요없음."

#: includes/class.yith-wcwl.php:359
msgid "An error occurred while removing products from the wishlist"
msgstr "위시리스트에서 제거중에 에러가 발생함. "

#: includes/class.yith-wcwl.php:825
msgid "You need to log in before creating a new wishlist"
msgstr "새로운 위시리스트를 만들기 전에 로그인 하십시요"

#: includes/class.yith-wcwl.php:1627
msgid "Product successfully removed."
msgstr "상품이 성공적으로 제거 되었습니다."

#: includes/class.yith-wcwl.php:1631
msgid "Error. Unable to remove the product from the wishlist."
msgstr "에러, 위시리스트에서 상품제거 불가능 "

#: includes/class.yith-wcwl.php:1635 templates/wishlist-view.php:242
msgid "No products were added to the wishlist"
msgstr "위시리스트에 추가할 상품이 없음 "

#: includes/class.yith-wcwl.php:1677
msgid "An error as occurred."
msgstr "에러가 발생됨 "

#: init.php:130
#, fuzzy
msgid "is enabled but not effective. It requires WooCommerce in order to work."
msgstr ""
"YITH WooCommerce Wishlist가 활성화 되었으나 사용 불가능. 사용하기 위해서는 우"
"커머스가 필요합니다."

#: init.php:140
msgid "You can't activate the free version of"
msgstr ""

#: init.php:140
msgid "while you are using the premium one."
msgstr ""

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:185
#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:383
msgid ""
"Upgrade to the %1$spremium version%2$s%3$sof %1$sYITH WooCommerce Wishlist"
"%2$s to benefit from all features!"
msgstr ""
"%1$s프리미업 버전%2$s%3$s %1$sYITH WooCommerce Wishlist%2$s 모든 기능의 장점"
"을 사용하기위해 업그레이드 하십시요!"

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:187
#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:385
msgid "%1$sUPGRADE%2$s%3$s to the premium version%2$s"
msgstr "%3$s 프리미업 버전으로 %2$s%1$s업그래이드%2$s"

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:193
msgid "Premium Features"
msgstr "프리미엄 기능 "

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:196
#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:201
msgid "Multiple Wishlist"
msgstr "다중 관심상품 "

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:203
msgid ""
"%1$sDoes it ever happened to you to have too many wishes for a single wish "
"list?%2$s%3$s The possibility to manage one's wishes is a fundamental "
"feature in a modern e-commerce store and it also lets users' degree of "
"satisfaction increase.%3$sThe option \"multiple wishlist\" of %1$sYITH "
"Wishlist%2$s makes this feature and many others on your online store "
"available, and thanks to this plugin your customers will be able to create, "
"manage and share their own wish lists."
msgstr ""
"%1$s하나의 위시리스트에 너무 많은 상품이 담겨있지는 않으신가요?%2$s%3$s 누군"
"가의 위시리스트를 관리한다는 것은 현재 온라인 상품판매에서 중요한 기능입니"
"다. 그리고 이런 기능은 사용자의 만족도을 높여주는 주요한 기능입니다. %3$s이 "
"옵션인 %1$sYITH Wishlist%2$s 의  \"다중 위시리스트\"는 이 기능을 가능하게 하"
"고 많은 온라인 상점에서 사용되고 있습니다. 그리고 구매자가 자신들의 위시리스"
"트를 만들고 관리하고 공유하는데 이 플러그인이 좋은 평가를 받게해 줄것입니다."

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:212
#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:222
msgid "Wishlist Private"
msgstr "개인 위시리스트  "

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:214
msgid ""
"By enabling the option wishlist, users will also have the possibility to "
"%1$smanage the visibility%2$s of their wish lists according to one of the "
"following options:"
msgstr ""
"위시리스트 옵션을 활성화하면, 사용자는 위시리스트의 다음 옵션항을 %1$s보이기"
"를 관리%2$s 통해 선택가능 합니다:"

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:216
msgid "%1$spublic:%2$s all users can look for your wish list and see it;"
msgstr "%1$s공영:%2$s 모든 사용자는 당신의 위시리스트를 볼수 있습니다;"

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:217
msgid ""
"%1$sshared:%2$s only users possessing a direct link to the wish list page "
"can display it;"
msgstr ""
"%1$s공유:%2$s 사용자만이 위시리스트 페이지의 직접 링크를 보이게 할수 있습니"
"다;"

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:218
msgid "%1$sprivate:%2$s only the wish list creator can see it."
msgstr "%1$s개인:%2$s 위시리스트 작성자만이 볼수 있습니다. "

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:229
#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:234
msgid "Estimate Cost"
msgstr "견적 가격 "

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:236
msgid ""
"%1$sDo you want to add the possibility to ask for estimates of costs into "
"your catalogue?%3$s Do you want to manage customised packets for faithful "
"customers in your store?%2$s%3$sThanks to the feature \"estimate cost\" of "
"%1$sYITH WooCommerce Wishlist%2$s, each registered user will be able to ask "
"for an estimate of their own products in the wishlist and add a text in the "
"popup window that will open just after clicking. Then, they can confirm the "
"text and send an email with all necessary information directly to the "
"address that you have previously set."
msgstr ""
"%1$s구매자가 상품의 견적을 요청하게 하고 싶으십니까?%3$s VIP손님에게 구매결정"
"을 도와드리고 관리하고 싶습니까?%2$s%3$s %1$sYITH WooCommerce Wishlist%2$s의 "
"\"견적 가격\" 기능이 가능하게 해드립니다, 등록된 사용자가 관심상품내의 견적 "
"요청을 할수 있고 견적 요청을  클릭하면 팝업창으로 쪽지를 보낼수 있습니다. 그"
"리고 사용자들이 이전 설정된 이메일 주소로 필요한 모든 정보를 보내어 확인할 "
"수 있습니다."

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:245
#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:250
msgid "Admin Panel"
msgstr "관리자 패널 "

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:247
msgid ""
"Thanks to the useful Admin panel, accessible directly among the WooCommerce "
"submenu pages, you will have total control on users' wishlists. In addition "
"to that, evaluating the degree of appreciation for your products has never "
"been so easy, now that %1$syou can see a useful report,%2$s available "
"directly in the product page, which registers the occurrences of the product "
"in customers' wish lists."
msgstr ""
"관리자 패널에서는 우커머스의 하위 메뉴페이지 사이에서 사용자의 관심상품을 완"
"벽하게 관리할수 있습니다. 추가적으로 쉽지 않았던 상품들의 판매 성적 평가가 이"
"제는 현재 등록되어있는 상품의 상품 페이지에서 바로 %1$s 유용한 보고서%2$s를 "
"통해 볼수있습니다."

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:257
#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:262
msgid "Search Wishlists"
msgstr "위시리스트 찾기 "

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:264
msgid ""
"How many times have you been looking for the perfect gift for a important "
"event but you had no idea of what to buy? %1$s'Search wishlists'%2$s allows "
"your e-shop users to access public wishlists of anyone, by simply knowing "
"their name or email. This way you can grant %1$shigher visibility%2$s to "
"your products and even encourage users to purchase."
msgstr ""
"얼마나 많은 시간동안  중요한 이벤트 선물로 무엇을 살까 고민 하셨습니까? "
"%1$s'위시리스트 찾기'%2$s 를 이용하여 구매자가 공용 위시리스트에서 이름이나 "
"이메일로 검색 가능하도록 하여 드립니다. 이것은 상품의 %1$s높은 노출로%2$s 인"
"해 쉽게 보여지고 구매욕을 상승시키는 좋은 방법입니다. "

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:273
msgid "'ADD TO CART' CHECKBOX"
msgstr "'장바구니 담기' "

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:275
msgid ""
"Your shop offers always a wide selection of products and wishlists of your "
"users get more and more crowded everyday. Give them the possibility to "
"select %1$ssome or all products%2$s in the wishlist and add them to cart "
"just with one click."
msgstr ""
"구매자로부터 상점의 상품은 항상 많은 선택을 받고 구매자가 사용하는 위시리스트"
"은 매일 매일 점점 많아질 것입니다. 한번의 클릭으로 그 많은 리스트중에서  %1$s"
"일부나 모든 상품을%2$s 선택하게 하십시요."

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:278
msgid "'ADD TO CART'"
msgstr "'장바구니 담기'"

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:285
msgid "DISABLE WISHLIST"
msgstr "위시리스트 사용 불가능"

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:290
msgid "DISABLE WISHLIST FOR UNLOGGED USERS"
msgstr "비로그인 용자는 위시리스트 사용 불가능"

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:292
msgid ""
"Favour users that have registered to your shop and disable plugin "
"functionalities for all users that have not. By disabling this option, each "
"time they try to add a product to the wishlist, they will be %1$sredirected"
"%2$s to \"My Account\" page and a message will invite them to log in."
msgstr ""
"등록된 사용자가 아니면 이 기능을 사용할수 없게 만들수 있습니다. 이 기능을 구"
"매자가 사용하게 하지 못함게 함으로서 위시리스트에 상품을 담으면 '내 계정'페이"
"지로 %1$s자동전환%2$s되고 계정 등록을 하도록 유도합니다. "

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:301
msgid "MESSAGE TO UNLOGGED USERS"
msgstr "비로그인 사용자에게 메세지를"

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:303
msgid ""
"Invite users that are visiting your shop to login if they want to fully "
"benefit from Wishlist functionalities. Show a %1$scustomised message%2$s and "
"redirect them to \"My Account\" page for registration."
msgstr ""
"위시리스트의 모든 장점기능을 사용하도록 하기위해 로그인 할수 있도록 방문한 구"
"매자를 유도합니다. %1$s미리 만든 메세시%2$s를 보여주고 등록할수 있는 '내 계"
"정' 페이지로 이동합니다. "

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:306
msgid "UNLOGGED USERS"
msgstr "비로그인 사용자 "

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:313
#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:318
msgid "POPULAR TABLE"
msgstr "인기상품 나타내기"

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:320
msgid ""
"Some products draw customer's attention more than others and they do not "
"hesitate to add products to their wishlist. Table %1$s'Popular'%2$s allows "
"you, as shop administrator, to track products that appear most frequently in "
"their wishlists."
msgstr ""
"어떤 상품은 다른 상품보다 구매자에게 관심을 더 끌며, 그런상품은 위시리스트에 "
"지체없이 담겨집니다. %1$s'인기상품'%2$s은 위시리스트에서 자주 나타나는 상품"
"을 관리자로서 추적할수 있도록 할수 있습니다."

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:329
msgid "FUNCTIONALITIES IN ONE CLICK"
msgstr "원 클릭의 기능들 "

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:331
msgid ""
"Users have the possibility to search for a wishlist, create a new one or "
"display those already created. Add these %1$sfunctionalities%2$s through the "
"dedicated widgets or show them immediately after \"Wishlist\" table."
msgstr ""
"구매자들은 위시리스트에서 상품찾기, 새로 만들거나 이미 만들어진 것을 보는 기"
"능을 원합니다. 이러한 %1$s기능들%2$s을 만들어진 웨지나 위시리스트내에 보여지"
"게 할수 있습니다."

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:334
msgid "FUNCTIONALITIES"
msgstr "기능들 "

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:341
#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:346
msgid "PROMOTIONAL EMAIL"
msgstr "프로모션 이메일 "

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:348
msgid ""
"If you want to give the right input to your users to persuade them to "
"%1$spurchase the products%2$s they have in their wishlists, you need to use "
"this feature! %1$sSend them an email%2$s: customize its whole content from "
"the option panel and add a coupon they can use in your shop, so that they "
"will know you are offering a unique offer!"
msgstr ""
"구매자들의 위시리스트의 상품들을 %1$s상품 구매%2$s 로 이어지게 만들려면 이 기"
"능이 반드시 필요합니다!  %1$s이메일 보내기%2$s: 옵션 패널을 통해 모든 내용을 "
"편의에 맞게 수정하고 사용할수 있는 쿠폰을 추가하여 구매자들의 구매욕을 향상 "
"시킬수 있습니다!"

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:357
msgid "FROM A WISHLIST TO ANOTHER"
msgstr "다른 위시리스트에서 "

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:359
msgid ""
"Who said that a product has to remain forever in the same wishlist? With the "
"option %1$s\"Show \"Move to another wishlist\" dropdown menu\"%2$s, with "
"just one click users will be free to move a product from a wishlist to "
"another one, managing as they want their lists."
msgstr ""
"누군가 같은 위시리스트내에 제품이 영원히 남아있으리라 얘기했나요?  한번의 "
"%1$s\"\"다른 위시리스트로 옮기기\"의 메뉴\"%2$s 클릭으로 다른 위시리스트로 옮"
"길수 있으며 스스로 리스트관리를 할수 있습니다."

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:362
msgid "FROM A WISHLIST"
msgstr "위시리스트에서 "

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:369
msgid "DATE"
msgstr "날짜 "

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:374
msgid "DATE OF ADDITION TO A WISHLIST"
msgstr "위시리스트에 추가 날짜 "

#: templates/admin/wishlist-panel-premium.php:376
msgid ""
"Activating the %1$s\"Show date of addition\"%2$s option, users can see the "
"date in which they have added a particular product to their list: a new way "
"to keep you users informed about their operations."
msgstr ""
"%1$s\"추가한 날짜 보이기\"%2$s 옵션을 활성화하면, 사용자는 추가한 개별 상품 "
"리스트의 날짜를 볼수 있음으로 사용자가 직접 추가한 날짜와 무엇을 했는지 확인"
"할수 있음."

#: templates/share.php:32
msgid "Pinterest"
msgstr "핀테레스트 "

#: templates/share.php:38
msgid "Google+"
msgstr "구글플러스 "

#: templates/share.php:44
msgid "Email"
msgstr "이메일 "

#: templates/share.php:51
#, fuzzy
msgid "My wishlist on "
msgstr "나의 위시리스트 목록 @ %s"

#: templates/share.php:51
msgid "WhatsApp"
msgstr ""

#: templates/share.php:61
msgid "(Now"
msgstr ""

#: templates/share.php:61
msgid "copy"
msgstr ""

#: templates/share.php:61
msgid "this wishlist link and share it anywhere)"
msgstr ""

#: templates/wishlist-view.php:32
msgid "Edit title"
msgstr "타이틀 편집 "

#: templates/wishlist-view.php:41
msgid "Save"
msgstr "저장 "

#: templates/wishlist-view.php:45
msgid "Cancel"
msgstr "취소 "

#: templates/wishlist-view.php:82
msgid "Product Name"
msgstr "상품 이름 "

#: templates/wishlist-view.php:89
msgid "Unit Price"
msgstr "단가 "

#: templates/wishlist-view.php:102
msgid "Stock Status"
msgstr "재고여부 "

#: templates/wishlist-view.php:152 templates/wishlist-view.php:232
msgid "Remove this product"
msgstr "이 상품 제거 "

#: templates/wishlist-view.php:172
msgid "Free!"
msgstr "프리!"

#: templates/wishlist-view.php:179
msgid "Out of Stock"
msgstr "재고 없음 "

#: templates/wishlist-view.php:179
msgid "In Stock"
msgstr "재고 있음 "

#: templates/wishlist-view.php:188
msgid "Added on : %s"
msgstr "추가됨 : %s"

#: templates/wishlist-view.php:200
msgid "Move"
msgstr "이동 "

#: templates/wishlist-view.php:232
msgid "Remove"
msgstr "제거 "

#: templates/wishlist-view.php:259
msgid "Add the selected products to the cart"
msgstr "선택된 상품들 장바구니에 담기 "

#: templates/wishlist-view.php:267 templates/wishlist-view.php:313
msgid "Ask for an estimate"
msgstr "견적가 요청 "

#: templates/wishlist-view.php:303
msgid "Your email"
msgstr ""

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "YITH WooCommerce Wishlist"
msgstr "YITH WooCommerce Wishlist"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://yithemes.com/themes/plugins/yith-woocommerce-wishlist/"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"<code><strong>YITH WooCommerce Wishlist</strong></code> gives your users the "
"possibility to create, fill, manage and share their wishlists allowing you "
"to analyze their interests and needs to improve your marketing strategies. "
"<a href=\"https://yithemes.com/\" target=\"_blank\">Get more plugins for "
"your e-commerce on <strong>YITH</strong></a>"
msgstr ""

#. Author of the plugin/theme
msgid "YITH"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://yithemes.com/"
msgstr ""

#~ msgid "Live Demo"
#~ msgstr "라이브 데모 "

#~ msgid ""
#~ "WARNING: This plugin requires at least WooCommerce 2.2! Please, use this "
#~ "link to update it."
#~ msgstr ""
#~ "경고: 이 플러그인은 우커머스 2.2번전 이상을 요구합니다! 이 링크로 업데이"
#~ "트 하십시요."

#~ msgid "WARNING: This plugin requires at least WooCommerce 2.2!"
#~ msgstr "경고: 이 플러그인은 우커머스 2.2버전 이상을 요구합니다."

#~ msgid ""
#~ "You can't activate the free version of YITH WooCommerce Wishlist while "
#~ "you are using the premium one."
#~ msgstr ""
#~ "YITH WooCommerce Wishlist 프리미엄 버전을 사용하는 동안에는 프리버전을 사"
#~ "용할수 없습니다. "

#~ msgid "I wanted you to see this site"
#~ msgstr "참조 싸이트"

#~ msgid ""
#~ "Upgrade to the PREMIUM VERSION\n"
#~ "of YITH WOOCOMMERCE WISHLIST to benefit from all features!"
#~ msgstr ""
#~ "프리미엄 버전으로 업그레이드시\n"
#~ " YITH WOOCOMMERCE WISHLIST 모든 기능의 장점들을 사용할수 있습니다! "

#~ msgid ""
#~ "Enable all plugin features. <strong>Be sure to select at least one option "
#~ "in the Wishlist page menu in %s.</strong> Also, please read the plugin <a "
#~ "href=\"%s\" target=\"_blank\">documentation</a>."
#~ msgstr ""
#~ "모든 기능 사용. <strong>하나 이상의 위시리스트 페이지 메뉴가 %s 에서 선택"
#~ "되었는지 확인하십시요.</strong> 플러그인 <a href=\"%s\" target=\"_blank"
#~ "\">documentation</a>을 참조하십시요."

#~ msgid ""
#~ "It will be used by Facebook, Twitter and Pinterest. Use <strong>"
#~ "%wishlist_url%</strong> where you want to show the URL of your wishlist."
#~ msgstr ""
#~ "당신의 위시리스트의 URL을 보여지기 원하시며<strong>%wishlist_url%</"
#~ "strong> 사용하십시요, 이것은 페이스북, 트위터와 핀테레스트에 사용될수 있습"
#~ "니다. "

#, fuzzy
#~ msgid "Add options "
#~ msgstr "Додати в кошик"

#, fuzzy
#~ msgid "Add option"
#~ msgstr "\"Додати в кошик\" icon"

#, fuzzy
#~ msgid "Add to gallery"
#~ msgstr "Додати в кошик"

#~ msgid "\"Add to Cart\" button border"
#~ msgstr "\"Додати в кошик\" button border"

#~ msgid "\"Add to Cart\" button background (hover)"
#~ msgstr "\"Додати в кошик\" button background (hover)"

#~ msgid "\"Add to Cart\" button text (hover)"
#~ msgstr "\"Додати в кошик\" button text (hover)"

#~ msgid "\"Add to Cart\" button border (hover)"
#~ msgstr "\"Додати в кошик\" button border (hover)"

#~ msgid "View Cart &rarr;"
#~ msgstr "Подивитись корзину &rarr;"
